如果咁都判手球的話，以後踢波淨係瞄住後衛雙手黎射去刷12碼

場場 10:0 不是夢